有冇人試過暴飲暴食+情緒問題？

我都唔知點解自己會暴飲暴食
可以將朱古力雪糕當三餐咁食
仲要日日都要食宵夜
淨係覺得自己因為好唔開心
而不停食嘢會令我開心一陣
我真係唔想咁樣但控制唔到
見到自己變到又重又肥
肥到完全唔想見人
真係好難受
但我又成日冇心情出街/做運動
最勁試過一個禮拜唔出街匿埋喺屋企淨係食瞓屙

以前都已經試過一次暴飲暴食
但嗰陣自己下定決心減返肥
所以試過由80kg減到60kg
不過我依家我就由60kg食到變返80kg
我真係好憎我自己
有冇人明呀？

絲打加油～大壓力仲難減

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

加油啊冬天真係容易啲有情緒問題 又會冇乜心機做嘢
試下掉咗啲朱古力雪糕佢 忍住唔好買新嘅
買下啲生果番薯代替 咁食都冇咁容易肥

絲打因為咩而咁大壓力阿？

好多問題
做咗好多件令我好後悔嘅事
破壞咗好多段關係
讀唔成書
全部事都返唔到轉頭
我都想每日笑一笑

都feel到絲打你而加好後悔
係因為自己嘅情緒而破壞個關係
定係破壞左個關係先有呢啲情緒

希望新一年大家都可以每日笑一笑

係不嬲都大食，定係一唔開心先大食

我本身唔大食㗎

因為自己嘅情緒而破壞個關係導致有更多情緒

唔買就冇得食

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

我會自己去買

冇錢就冇得買

我掉返轉 試過好多次因為情緒問題而食唔落野
一日一個蘋果仲要係格硬逼自己食落肚
可能平時我好鍾意食野 所以一唔開心就掉返轉

唔食嘢唔會好辛苦咩？
不過我都試過完全冇心情做任何嘢，連食嘢都冇心情

有情緒嘅時侯有frd係身邊support又真係唔同啲

絲打有冇就住暴食同情緒嘅情況睇醫生阿？

鬧走哂啲fd了

冇睇醫生，以前都冇睇

絲打你咁樣對自己健康好似唔係咁好你呢個情況持續咗幾耐

［member] 介唔介意同我講你去邊度睇 我都經歷緊呢個問題[/member]

絲打呢個情況好似睇睇醫生好啲

情緒問題呢啲都唔係一朝一夕處理到

或者絲打有冇諗住試下去見社工阿？